全球四大恐怖組織：ISIS 阿爾蓋達 中國共產黨 香港警隊

究竟共産黨惡啲定 ISIS惡啲

黑警咁柒，有乜資格？

腥港狗察隊 喺 ISIS 面前, 一粒臭屎都唔係

邊有得比 中共係全世界最大既黑社會
只不過包左層糖紙令你覺得好似冇isis咁樣
實際上仲衰過恐怖組織

點包都無用，而家搞到自己神憎鬼厭仲要妄自尊大，全世界都知你咩料啦共產黨

IS阿蓋都人道好多只殺敵人間碟
後兩者施虐到你淨半條人命仲專整自己人

on9

ISIS 自己係伊拉克人, 知唔知佢地殺左幾多伊拉克人呀
仲話佢地人道?? 死傻西

尋狗

尋廢老